
                      Digamos que un poco sobre estimada (el falso paso "el nuevo mundo" la descalifica por el título de nuevo Kubrick), "Tree of life" tiene al menos el mérito de mirar alto. Algunos calificarán la película de pomposa y torpe. Otros, de los que yo formo parte, dirán que no se puede negar que no todos los días una película da prueba de tanta ambición, tanto visual como narrativa, y que la película confina en el sublime absoluto. Pitt confirma su buena segunda parte de carrera, Penn es espléndido. Unica mala nota, Jessica Chastain, transparente al máximo. La nostalgia no es lo mismo que era, como diría alguien, pero sobre este tema, preferiremos de todas formas la visión de Mallick a esa, infantil y boba, de JJ Abrams y su siniestro "Super 8".
        
            